「9，２１」一句講晒 元朗靜坐 會唔會叫口號

上次個元朗靜坐
有啲人又話 叫口號 又啲又ｓｈｕｕｕｕ人叫人靜
叫口號既又話靜既 有潔癖 叫口號都唔得
靜既又話要表示 哀傷 尊重傷者 所以靜
兩邊差啲鬧交 割蓆咁濟
一句講晒 元朗靜坐 會唔會叫口號

一句講晒
「靜」坐
會叫口號
定 想叫就叫 想靜就靜 ！！

上次靜撚同口號撚隔一陣就擦槍走火，跳哂制咁互鬧，根本無人尊重緊件事

所以咪要有個共識
做和事佬 兩邊又唔高興

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

上次夠講左唔嗌啦

唔叫

係咪叫左會有問題？

Pish

上次現場都知啦
有人帶頭叫口號
即俾人shuuuu
實唔高興

根本上次係發起人宣傳問題
靜坐唔出聲唔緊要
起碼幾分鐘默哀完結時
叫番兩三句口號話比人聽默哀時間夠同振奮下現場氣氛
之後跟住先再靜坐